［文科仔］可以揀咩系叫做有啲出路

細佬無用 去左做文科仔
係香港做文科仔假設入到U
可以揀咩系叫做搵到兩餐？

利申：為左搵食做教畜都無問題

ptbf

講到實做到教畜咁

講到你想做就有得做甘

中文/英文